林鄭回應衝突落淚照曝光

政府無視百萬人遊行訴求，強推送中條例拒絕撤回，引發民怨，致今日金鐘佔領再現，警民雙方爆發激烈衝突。無綫今黃昏播放提示，稱將於今晚7時30分於財經資訊台播出專訪，有關訪問片段未正式出街但已流出，有傳林鄭接受《無綫新聞》訪問時堅持仍會硬推惡法，並稱自己沒有賣港，在訪問中一度「扮喊」。傳聞有看過訪問的人判斷，恐怕該訪問會激發更大民怨，抽起擬在下午1時出街的訪問，及後再公佈會播出。特首辦對此事沒有回應。

林鄭在訪問中指，她的丈夫林兆波指她不會賣港：「我同所有人喺一樣喺呢度（香港）成長，我對呢個地方嘅愛…令我作出唔少個人犧牲，我本來話講輕鬆，我講輕鬆嗰部分，你知道我屋企有一位不理政事、甚至不理世事嘅老公林先生，佢對於呢個呢兩個字（賣港）都好有意見，但佢嘅講法，就係話，『你點可能賣港呢？但你真係有個問題，你做咗行政長官之後，你就賣咗個身畀香港。』」

你兩個仔喺外國讀書
你條臭西就喺度禍港
扮乜撚哂香港人

片

屌你老母，難聽過粗口，咁難做，落台啦屌

林郑月娥 行政长官

Go to hell you fucking bitch

咁林生已經絕不無辜

垃撚垃

鱷魚淚

賤女人

死八婆有乜資格喊

屌你老母，落地獄啦你條仆街

取消哂全家英國籍先講野啦

你2個仔而家去左邊

好撚嘔心呀屌你老母
你何止賣港 賣埋俾共慘黨添

我好想嘔啊

賣港就一定架啦 咁難做就唔好做啦

點解簡體字？？

好似 Hunger Game 裏面 Capital 嗰啲濕尻片口咁. 假到死

林鄭，祝你長命千歲，萬病纏身

含撚啦
仆街冚家剷
屌你老母閪
林鄭月娥

冚家產

咁支那人...

屌
你
老
母

簡體字幕,你估俾咩人睇呀啦

CCTVB六點半新聞後半有播
屌你老母

連你自已都叫兩個仔唔好返黎呀

DNLM

佢把聲我一秒都唔想聽到

屌你老母臭八婆 落地獄啦
扮撚晒野

佢兩個仔其中一個仲係英國劍僑讀書,有冇外國巴打搵佢出黎食個飯

472525， 咪係

呼籲: 若執到彈殼/煙霧彈頭， 拎去美國大使館，拜託佢哋送到共和黨議員做聽證會物證

仲好戲過溫家寶

收皮

我信眼淚係真
但係為佢老公而喊

搞ocamp 會唔會好d ?

賣身賣到強姦返人轉頭都幾匪夷所思

我屌你老母閪呀

簡體字???

個一滴眼淚真係多撚謝你
你兩個仔會有報應！不得好死

快撚d死啦 仆街
陷加冚

You go fuck yourself

八婆搏同情

佢個閪樣再加埋殘體字字幕

落淚係因為眼訓，諗多咗啦

推爆佢

賣身俾港人屌

比中共顏射完？

貓哭老鼠

鄭生真係唔話得 咁嘅閪女人都娶得落

屌你老母林鄭

公墓員罷工未

有牛劍唔通仲係香港讀港大？

有冇外國巴打幫幫手，打撚到仆街呀

死臭閪 搞到香港咁樣樣 103萬人你又唔撚理 仲喺度扮可憐？香港係一手一腳培育你成為人才既地方黎架屌你老母！

屌你老母臭化閪 搞撚亂成個香港 就死番英國
你老母硬推 你當撚左你係皇帝？無視一切 臭閪 你老母生撚左你出黎做狗 做得咁撚開心

死屎啦
屌佢老母

佢驚自己俾老細炒魷姐

或者

根本就係戲黎

獨裁者初心都未必壞
但全世界反 你堅持推
你當自己有幾精英 人地有幾弱智

鱷魚淚 DLKH!!!!

土生土長 咁愛香港 兩個仔又去英國讀書 唔送中啊？
屌你啦想獨善其身

屌你老母

冇獎競猜: 到底林鄭會唔會變棄卒?

咁撚辛苦咁撞冤屈 辭職囉仆街

就算佢愛香港 但一定遠遠唔夠佢愛自己既個人榮譽 同 好鬥心

點解抽起而家又播呀
見到佢個閪樣就想嘔

黑警瞄頭開槍片
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

落你老母 落地獄啦

今日香港發生咁大單嘢 你都無出嚟回應市民訴求一句 點做突手
定喺你匿埋屋企打緊辭職信

啲戲好屎

加慎入 plz

林鄭我屌你老母！殺人政權不得好死！

立即全家火葬場呀賤婦！！！！

搵下佢個仔可能有機

收皮喇

咁難為咪唔好做囉

點解 唔將你屋企人移民到北京呢 拎中国護照呢

屌你老母你死咗一定會落地獄。

係，所以跪求當地留學既巴絲幫幫手

條友用邊隻眼藥水

條片後面係講蝗語

咩胡send dan司 （ 無線電視）

大陸電視台
大陸委任的首長

用簡體字好政治正確

比人輪撚完大米咩 ？喊乜撚野？

你老母係度貓哭老鼠
你兩個仔同老公係外國生活你就賣港
因住被天收呀垃圾淋病

我地差咁個Katniss咋

無得連任

當面對質啦

咁傷心就落台慢慢返屋企喊啦

石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟

講個知識畀大家知每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

見到簡體字就燥

老千

食屎啦，真係人唔笑狗都吠

戲子 根本仲想笑

賣港賊全部不得好死，生仔無屎忽